點解中學無教簡單既理財/金融知識

教哂啲人 咁銀行同商家佬仲賺咩錢？

小學咪有教利息點計，你無聽書吓

做人最緊要就係賺錢，點解學校十幾年都唔教

教你做乜

無錯
更何況識得依啲財技嘅駛做老師咩
學校教咪即係太監教人點扑野

BAFS個人理財嗰part有教
信用卡
定期存款 債券同股票嗰啲

如果中學教人買大藍籌累積財富 (e.g. 0005)，三十歲一樣仆街

學校教你做奴隸

我仲記得中學個時, 讀ECON個FD同我解釋咩係fractional reserve banking, 簡單好仲發現新大陸

最重要就係教你揾多d錢然後比多d錢學多d野增值自己
活到老學到老但一定唔好玩股票創業

我以前讀書d阿sir 會講買樓股 仔女讀I school / 會考幾多a 仲帶佢地周圍去旅行

而家諗返覺得佢地好撚勁

香港讀書係真係讀書嫁咋, 你以為會有野學到?

阿sir 話, 只要讀好書, 入大學, 搵到錢
自然有女

利申: dklm 好彩冇聽佢up , 唔係我下世都唔洗開始媾女

中學教育齋學術
正一垃圾
惟二對全部人都有用嘅中文及英文科
都係垃圾
個個學十二年以上英文
食subway淨係識this this this

因為唔洗教 用腦諗下都會知

6-70後個背景的確係既，有學位做到m 好易溝junior

我個ECON呀SIR 會考8A
炒股票 輸左百幾萬

唔出黎做下野 其實無咩概念
以前中學讀econ都唔知講緊乜
個時連信用卡都無

係出到黎做野先知發生咩事
但因為以前無概念 都記唔到啲乜

讀history又係，連有咩國家都未知
就要讀以前有咩國家 佢地點打仗..

人人都發達仲有人做奴隸？？

冇班傻仔你有平息借？ 感恩啦好冇呀

教你要交稅
教你借錢利疊利好貴
點會教你賺錢？
個個30歲財政獨立 邊個返工？

睇完富爸爸窮爸爸就知

真呀

講真，理財應該係必修科啦
讀得普通津校嘅學生，出黎做野一定要識，但係反而要自學，或者經某d選修科學

不考不教
不教不考

社會投入資源攪全民教育係為左搵倒d天生叻人出黎
之於d蠢既教到做倒野就得啦，識打一世工為有錢人提供被動收入就得啦
教到個個識野d有錢既邊有得unun腳?

利申: 現代奴隸

訓練你出黎服務社會姐

個個炒股就賺到錢
邊個出來做野?

擺明係唔教啦
有乜理由金融業t1既香港人會咁多人唔識金融野

仲有教埋定期交學費比佢地拎去炒

BAFS?

學校係教你做社會奴隸 打工仔既地方
準時番學 著校服 守校規十幾年，令你長大後做打工仔
準時番工 著制服 守規矩 做奴隸，唔係點養上面班人

其實點樣輸咁多
All in阿里都唔會啦

Powell : 會考10A 都無用。。你既對手係FED 既印鈔機

可能百幾萬對佢來講唔算好多
Portfolio成幾千萬時 呢度都係得幾個percent

你應該開校園台

輸幾百萬但有無講幾多本先。。

1億本輸幾百萬邊出奇

我係M我媾個叻啲啦，要junior 把撚

賺夠益你？

起碼識講this
Btw 數學先最有用

輸1 2個%個阿sir唔會拎出黎講掛
假如我地得1皮本輸左一兩舊都唔會講啦

算啦，好多重要既野都係冇人教，要自己學返黎

點解中學無教XXXYYY知識